PaulPogba：有冇人好想快d有英超球員確診，然後可以恥笑利物浦失冠

請大家停止恥笑閪鳩利

佢咪英超球員
主動啲去武漢
成功要自己爭取

邊個佢

想沙基利中招

會員同球員，都唔想佢地中

我想文尼中 個仆街搶曬沙拿風頭